In South Kensington waren de straten dood en zwart poeder.
Het was vlak bij South Kensington dat ik voor het eerst het gehuil hoorde.
Het sloop bijna onmerkbaar op mijn zintuigen.
Het was een snikken afwisseling van twee noten, "Ulla, ulla, ulla, ulla," aanhouden voortdurend.
Toen ik de straten passeerde die naar het noorden liepen, groeide die binnen volume, en huizen en gebouwen leken te scheren en af ​​te snijden Nog een keer.
Het kwam in een volledig getij naar beneden Exhibition Road.
Ik ben gestopt, staren naar Kensington Gardens, benieuwd naar deze vreemde, afgelegen jammeren.
Het was alsof die machtige huizenwoestijn een stem had gevonden voor zijn angst en eenzaamheid.
"Ulla, ulla, ulla, ulla", jammerde die bovenmenselijke toon - grote golven van geluid dat over de brede, zonovergoten rijbaan vaagt, tussen het hoge gebouwen aan elke kant.
Ik draaide me naar het noorden, verwonderd, naar de ijzeren hekken van Hyde Park.
